一齊緊點先為止chur

利申我係男

條女太大食咪chur

我意思係相處上

對方好chur
未一齊就chur住你一齊
一齊咗就chur扑野